點睇泛民班仆街拎天琦句光復香港黎玩

將光復香港 時代革命 改撚左為 康復香港 時代抗疫

屌你老母 成班食屎狗 天琦坐十碌 佢地拎天琦句野咁玩 我真係唔會再投泛民

BLOCK樓主 五毛狗
起一起底,成日發表"應唔應該私了XXX"
樓主,無論你係黑警定五毛,你全家都不得好死,永生永世,為奴為娼,不得超生
MARK MY WORD

你真係on99

一早追蹤左

HEHE,惱羞成怒?
如果你唔係五毛或警曱,你理我UP乜春姐
但你如果真係五毛或警曱,呢個咀咒就會永生永世纏繞住你
呢個係我地連登仔既大願力
你可能最近或幾年間都順風順水
一直到你第時生仔生女,幸運快樂
但去到某一日,你D仔女都慘遭橫禍
你就會忽然記起好多年前,幫港共做過劊子手,傷天害理既事
又記起曾經有連登仔咀咒過你死全家
到時你就憣然悔過,點解當年好做唔做,係都要做曱甴

今次無講錯啦

哈 廢時睇

大家可以COPY我呢個"願力咀咒"既內文
用黎咀咒班5毛一流
講真,百幾萬人既願力唔講得笑
冥冥之中,會有種力量引導
利申:非玄學撚,但信不信由你,報應既野時不時都有

其實佢街都無出過, 不停叫人裝修

liy做乜開膠post開到比人追擊

btw 無乜問題既 最好d藍絲都一齊叫

濕鳩liy-好喜歡她

有啲柒 因為冇人會睇晒

咪咁啦,
我打呢段野打得好辛苦架

樓主超黃你就五毛

咁都算膠？

一句都無睇 7撚到仆街

有用黑警一早死晒

樓上段野好癲

支那仔先信會有報應呢樣野

你真係好可憐

"康復香港 時代抗疫" 幾多手足講左幾耐?

乜藍絲五毛未聽過咩? 哦

佢好自豪自己打左呢段野出黎

抗到拎呢句黎玩？ 天琦批准？

又一五毛捕獲
樓上手足最多話TOO LONG DIDNT READ
你呢D踩手足既,就係有D驚第時有報應,所以忍唔住跳出黎話我ON 9/可憐
大家BLOCK撚柒佢啦

位絲打都係唔了解你姐

咩我哋連登仔
同你好能熟咩

乜撚都五毛
覆下人地內容啦弱智仔

嘩 快撚啲咀咒黑警啦
想嚇撚死人咩

已經分唔到佢係真心on9定係扮

佢見到我真人咁有學問 佢一定追住我條撚含

佢好扮熟

我都唔明屌泛民有幾5毛 佢地擺明係仆街啦

拉

講真 你打呢段嘢有用 個個喺屋企念一次就有用 班黑警死曬啦 可唔可以做返啲有實際作用嘅嘢

今次我都撐你 屌泛民有咩問題 泛民從來都唔算係自己人

你唔係不嬲都撐我既咩泥狗

你熱狗？又分化牙

呢d人最應該同黑警一齊死 坐十碌個班比呢d報應撚害死 做曬condom

人地受既又有乜所謂
都係一個入門世俗既口號黎啫

我只係撐有道理嘅人

受就可以拎黎玩咩 擺明拎光環 收皮啦佢地 香港搞成咁都因為佢地做唔到野

人哋出去衝佢就喺屋企念經
人唔笑佢都吠

你班姐妹去曬邊

泛民嗰套唔撚work啦 只係追求從上以下嘅改革 咩都唔會改變到

販民不嬲仆街,第一日先知咩

唔知佢地呢句野有咩居心

打仗

全部狗黎

垃圾題目無討論空間
拉

你死喇 哩度好多左膠泛民打手嫁
仲要講唔投佢地

做啲有建設性啲既野啦 垃圾

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

你一向都投建制架啦！

咁你做左咩咁有建設性

我黃到仆街

泛民不嬲當本土派係臭四以前就係咁屌本土派，依家為左選票就騎劫光復香港呢句口號，但係就唔認同本土派嘅理念

幫共黨康復

佢地野又唔撚做 以家扮曬同路人呃票

光復香港時代革命不是提倡港獨

唔會 女人多數睇錢唔睇學問 好多都係雞來

香港9成9係雞啦

詛咒
打出黎有冇笑？

你唔再講嘢啦
睇到打左個冷震

好撚好笑

雖然你係垃圾五毛，但我今次都唔by句野咁樣改。

你好撚kam

BLOCK樓主 五毛狗
起一起底,成日發表"應唔應該私了XXX"
樓主,無論你係黑警定五毛,你全家都不得好死,永生永世,為奴為娼,不得超生
MARK MY WORD[/quote]你真係on99[/quote]HEHE,惱羞成怒?
如果你唔係五毛或警曱,你理我UP乜春姐
但你如果真係五毛或警曱,呢個咀咒就會永生永世纏繞住你
呢個係我地連登仔既大願力
你可能最近或幾年間都順風順水
一直到你第時生仔生女,幸運快樂
但去到某一日,你D仔女都慘遭橫禍
你就會忽然記起好多年前,幫港共做過劊子手,傷天害理既事
又記起曾經有連登仔咀咒過你死全家
到時你就憣然悔過,點解當年好做唔做,係都要做曱甴